［做你的樹窿］入嚟放低心事同吹水 372 好高興認識大家

有心事歡迎分享
無心事也歡迎分享意見
或者吹下水都得
希望大家融洽相處
1001開新post thanks

大手掌未還錢比佢班輔員

咩樣

Happy

你真係好賤

慢

Me move1cm
U move 1mm

究竟咩嚟

有仔呀 dnlm

偽毒

食屎

日日上secret食花生佢比人狂插

聽下連詩雅好好過

睇唔透

加拿大嚟

後腦

那有

兩隻腳合埋有個頭喺右邊大髀嗰邊

似 膊頭

link

邊有

又黑又啡又白

心淡

睇到有大髀

心尻淡

禿頭？？

唔睇了

咩

又鬥慘

你有仔

我見到有頭髮不過似中年

咩喎

佢真係好柒

係dnlm ah

比喻嚟啫

一堆。lego

Dnlm係咩

差人幾多m?

2m

好似冇頭髮

Da nei 留名

仲要有一堆仔
知咩料啦

到你留名

Cls
[

少2c, zf嚟緊派1m

打我？

係呀係呀你大把

我留名？ 睇我自己留言

佢發功啦

To u

到你回復 dnlm

加埋我 move -1

一齊笑佢

？？？

你就發神經

真係好好笑

Dnlm

ching e+ 仲night shifting?

咁樣唔掂喎

....

下？

係呀我cls呀

反彈! dnlm

Dnlm dnlm

你又何嘗唔係

知咩意思嗱？

係咁dnlm

你cs

dnlm

做咩

cs? customer service?

問候式？

轉咗啦 返工放工冇人逼

沒女

佢痴線

Dnlm?
Yes dnlm

又要打了

求介紹，邊行

理解唔到

你夠膽講多次
我痴比你睇

Da nei

da siu siu

支那人？

痴 呀！

唔好

仲未知？

Da 4 nei

有冇諗過之前係 -10

問候人？ 定係鬧人

我真係好得閒

原來你講得啱，佢真係 唔係扮㗎喎

Okay!

得閒到痴咗線

+1

1 chai da siu siu

Me

DNLM

我冇女吖嘛

。。。。。唔明咪唔明
做咩要扮

Da nei is the best

無咗126？

係～

而家先知咩

係喎

126

it 部 夠人

你大把

U on9?

唔係？

係呀

U r cute and handsome

1cdss

ching寫開乜....求指點

Why?

知你有仔啦

Dnlm x2

你都有

唔好學我okay?

失格

126 cute
黐咗線 handsome

U too

你又學我

膊頭黎

聽日使唔使返工

我法國連登特別多it🐶, 識十個有七個係

真

你想點?

你係唔係

要 唔好提
又要返一個禮拜

more

踩足七日？

毒毒深研

你識python java c++ js

你問條女想點

條女ex？

你認錯人 我係電子產品白痴

我都踩左八日啦
利伸仲未知幾時有假放

後日！

你之前打code

分啦等乜

我諗係掛

你大公司placement識php, c, c++, git, linux, amd yes

呢個我可以認證 真

有無露點想J

我冇

You are 87too

我都未搵到

有

仲要係掂邊樣壞嗰樣

Of course 同類先可以交流

你好似唔識睇手機地圖

ching返乜

上？

我
識
！
行錯方向啫

你有仔可以交流

17

下

大家咁話

唔知你啦

？

你相信嗎

冇露點
若隱若現

信

你以後唔好行錯方向

個post咁快有啲唔習慣

Sor

你幾大你好似我識

兜咗個圈啫

80/5=16

不能相信

好難講 我都唔想

pic plz

點解係80/5

努力上水

要跟你哋行

人生=80yr

布ching人生=20yr

唔知你講緊乜

係就快針

扮乜，日日打code

你就日日打

想睇你用燒鵝打邊爐

你返it工做乜？

Hea

Dnlm?

好食？

你上水！

見到有人搵心事上水！邊個！自己企出黎

只要你去做就已經成功

Bb

而家先上 罰你1001

行緊番屋企
垃圾數據連登都上唔到

係啊 dnlm

要留機會比大家

Dnlm 轉plan

on9先燒鵝打邊爐睇嚟你係食有刺身放題嘅打邊爐叫脆鯇班on9。識食梗係落三文魚

專登唔上水

正宮麼

Dn dn ddn

布ching又進化
Sor

who?

十二點就唔係

平嘛

你話呢

好複雜
@布ching 你搵嘅code

三文魚專重日本人

適用於所有人

有幾

exclude me

咁支那人用咩

岩岩同其他人一齊廢事上水 然後就收唔到了

因為你已經成功了

Why me can’t

會變咩？
皇道十二宮？

自私約！ 集體唔上水

終於上嚟！

海底low

你仲努力緊

我好花心的

我

哈 哈 哈

78$！

牙靜

喱個我知

貴

Same is fast

Dnm sslah

唔係好明
你哋係咪一齊過
你成日叫佢

低質

哪有約 呢到個個都有上

快約 最近心事開放報名期間限定

叻人先有得hea

17:00-21:00落場時間

咩嚟

咁我唔上lu

潛咗？

87唔明

一齊狗衝

欣賞呢位主動既小朋友
獎你！一個叻

估吓

你明咩==

我一定快過你

幽默真係唔係個個都有

你咪87

唔信

公廁心事

唔識

就快用電話卡算

乜撚

我成日E訊號

Me move faster
So I run faster!

答案

鴨計~120 ~26GB+4GB

@心事 知唔知

手足嚟

因為你low

Okay

我頂你

上次去mk under sea low要排隊

No ss

Sik gwo?

食chemical

出左去嘛

萬念俱灰

支持

我諗我明

醒目喎

沖個涼先！

佢咁叻

唔搵佢了

唔可以撚我
開估

佢搵你呢咁

唔想喎

佢已讀左禾了

唉

不要太在意

樓上好衰

繼續憂傷的嫖客

係 所以唔理了

總會知道的

可能以前咁快一段時間慢咗所以大家唔慣再快返

吓

男仔嘅話就係

Jmg

試吓扮冇嘢同佢地傾番計得唔得

是

冇人

做咩阿？

５失

學、業、友、戀、身？

Ng shg sik

繼續食菠蘿雞粒炒飯

我聽日還是不出了,考慮到疫情疑似重新爆發.本來相當確實會出來,但有見新聞報道顯示感染人數急增,為免成為感染者或帶菌者.故明天不會出席是此聚會,下次見面定必作揖道歉.不便之處,敬請原諒.

Sik yun wa ngo zi ho mou sik

大王保重龍體要緊

yes! u too smart

你有得失身？

原本我仲睇埋D youtube片點同貓貓友善咁玩=3=

我教你

下次

我覺得俾人恥笑緊

大大力推

摸佢哋手仔

早啲訓先！

女朋友收埋咗自己，唔知點樣可以打返開感覺佢都唔敢相信我，唔知可以點樣，有時佢都唔想諗唔想見，定係我應該盡量陪住佢定係比佢自己靜下

事出必有因

居然唔係叫人分手

借我參考

咁知道可以點

頂我已經做到好眼瞓

你不嬲都唔嚟㗎

仲有幾多

你笑笑笑😆

咁你要知道先解決到佢問題㗎嘛
屌你陪住佢又幫唔到手可以做啲乜

咁可能要解決咗我自己先解決到問題
呢排佢都好攰想自己一個
或者我之前都比好大壓力佢令佢驚咗

唔係囉認真佢忙吖嘛

考慮到疫情疑似重新爆發，決定自私約

哈

佢成日曲線恥笑人

咪撚信佢

我真係好廢

唔夠我廢

悶悶悶悶悶

要

你葡藉又有女，死開

首先，你需要去英國五年

Y?

唔洗投胎都可以轉身分

５sick English

哦

英文好屎ielts fail

?

冇聽你講過

假㗎假㗎

回望這生~不疚

咁咪再考過

好好聽

你又知咩歌

大王有日化身女后

好啦你知道了😆

跑 @南珠 @alli

叻女

勁

個po有draw4就好玩了

Thx

唔好嬲 for real要返工

,話時話你聽日去唔去？

冇女去

早你個晨

啱啱返屋企

今日出街唔會出汗 正

正苦有$10000

唔精神啊

唔係。。。

明天你不出席還有什麼人參與？

儲起咗

你又唔係孩子，我無啦啦嬲乜鬼 xm

下 聽日有咩

再賭就輸鳩埋

唔會用

咁突然嘅 完全唔知
我要翻補習社

出吖點會唔出濕晒

慢慢行有微風

唔知邊到黎咁多鼻屎

有邊個

其實完全唔知邊到黎

頭先撩左粒好大粒

你唔識路

痴係牆到聽朝食

會迷路

乾左唔新鮮

蒸一蒸

又係咁

又唔係口罩

55
我衰過佢

不

好眼訓

冇口罩用了

唔是掛

晚安心事

我同一個用左幾個月了

冇咁快再訓啦傾陣計先掛

點解你唔戴布嗰啲？

你係咪要搵佢

我都就快要咁做了

有得訓邊個想醒

啱

好似仲焗？

1234

5678

早瞓醒可減輕痛楚

4321

唔想醒了

2234

屋企多到抹嘢

3012

咪係

咩事

笑9你先

咪又係咀炮

得番播歌既聲陪住自己

好誇張

唔係仲可以點

都似係咁樣

笑尻你先

點先知一個外向女仔係咪friendzone咗自己

佢咁外向一定會同你講嘅，唔講邊有得笑

好似6次

非黑即白？唔肯同你再親近D

因為你唔夠主動

主動就會心邪

有乜所謂衰咗咪搵第二個

綠公！

我會係咁講粗口

本身日對夜對就仆街

你仲記得我

收手啦

唔係咁易架

開始忙了 咁就唔會係咁搵人了

玩到悶就會收手

Real

態度正確

兩日後

唔好意思你個樣應該好容易

飽了 唔洗排隊了

......

唔想成日掛住人 俾人食住咁

好玩嘅咪玩多幾日

好多人溝佢的

Ok 事事

琴晚排住隊follow佢ig

越搵得多 就越有壓力 就越逃避

你每日焗20個包畀我隨身攜帶

你屋企有冇麵包機？

Yes 等佢覆我先覆

睇你宜家咁
應該唔會覺得好玩架啦

咁我用法包打你

睇下邊個做主導嘅啫

想fol

🥖

痴線一號

痴線二號

冇

痴漢

唔知 我話掛住佢 佢：又掛🥵

平時煮開咩嘢多？

九大鬼

知驚未

從前 我以為 坦白向對方講 自己想搵佢多d 想同佢夾下時間下傾下 磨合下
點知原來對住d唔想搵咁多既人 會直接有壓力左先 而唔係有機會磨合
所以 都係唔好講好過 慢慢自己習慣佢既步伐算

未

Cap低先

咁唔掛

咦

打！

😑

鞭到你屎忽開花

我記不起多久沒試過菊花的味道

少少chur

學野了

我話 咁算囉

記得

鬥大隻

之後佢有冇覆

近排有咩搞

食的！

我話掛住佢 幾時得閒
佢覆左咁下個禮拜見？

笑

冇野搞

咁咪下個禮拜

唔使一定日日見

支持你有嘢搞

放緊break?

係攞嚟食 唔係笑

禾知道

冇野做

你同我搞

歌詞

你又知

食邊個

法包！

我地打完料一齊去食雞

下
不了交畀笑笑

我要食法包

Ok when

提早問冇用啲

咁用雞髀打佢然後一齊食法包

而家

都係 即日會好d

輕鬆 行得

想食牛油方包

Fat 啱啱出爐嘅法包好好食

熱辣辣香噴噴！

又脆又軟！

入口鬆脆

外脆內軟

撲鼻而來

你講緊你呀？

高達說的愛是刺激的 好玩的 有今生沒來世的 哲學的

法包～

早抖

Bye

又上水

觀望態度

Love disabled

目視對方

應唔應該dm佢早抖

唔敢

👀 習慣下

有咩用

望住佢個額頭

你買開股票？

會唔會比人發現冇望眼架

禮貌

照多d鏡先

小心流淚眼望流淚眼

得個睇字

應該都會 離別總是傷感的

好奇姐 我反正都黎唔到

你轉頭咪又返嚟

咁眼眉

輸

把握機會

Yes

好

知道

咁靜嘅

冇你

料

佢今晚又好鬼積極搵我 咩料

漫

咁咪好
不過都係睇定啲好 唔好一嚟就中個頭埋去

啲人以為你瞓著咗

就係忽冷忽熱先覺得唔知想點一係快啲判我死刑啦

都未同你地講早抖

我第一時間諗到因為佢今晚得閒所以就積極搵你攝時間我諗係咁
但係唔好覺得我對佢有偏見事實係你講到佢咁忽冷忽熱
應該係有需要嗰陣先會用你唔係話真係掛住你㗎

呢啲人賤撚到 係都要吊住你咁

你都唔係第一次見到呢啲人㗎啦

係呀 咁都改變唔到係賤人嘅事實

輕描淡寫的悲歌

如果約個女仔佢會肯同我出街
出街都多嘢傾唔會dead air
見我覆其他女仔frd 佢即刻話自己都多仔追好多market
有次問佢幾時得閒就話我約嘅話就幾時都得閒
但係次次約都係我主動
平時唔會點搵我 我搵佢佢都會覆
最重要係佢有叫過我介紹靚仔比佢識(唔止一次)
前排約佢佢就咁話嗰個時間唔得閒 唔主動講番幾時ok
我第二日打比佢傾咗兩個鐘同約番佢下個禮拜出

利申個女仔幾外向同玩過tinder識仔
Feel到自己已經感性>理性 唔知應唔應該放棄 點睇

其實我覺得你都講得岩嘅 可能佢係悶搵我攝下時間咁 一唔悶應該又唔想覆我架啦
差少少又開心左同中左個頭落去

可能當你係朋友

始終當局者迷

所以要大家屌醒我

多啲上嚟

好不過你地覆得好快有時未必可以即時覆

我廢青
冇所謂呀

但係咩料可以改變人令人變好

何德何能

咁應唔應該繼續 定set一個期限比自己

chance chance chance gogogoogoogoogo

當係普通朋友咁相處住先 唔好抱太大期望

正確態度 唔建議上心

講人就叻 我得把口

禾都

又有新既人黎拜訪你

你哋兩個都係嘴炮

我想同你講 攻陷佢的西
我突然間諗到呢個gag不過好似太偏激

攬吓先

Hi

認真？

我小薯

全都

佢叫過我屌佢 好淫

識講唔識做的

非

能醫不自醫

Tg個陣 佢係癲癲地

好閃

假

早

佢講笑架姐 都係得個講字

俾過雲雲睇 佢都話佢好癲

估唔到佢會咁講

如果佢認真呢？

唔好咁傷心佢同你一樣啫

雲：咁咪好 可以成日ham sup佢

會否太快

想睡覺了 早抖

你好 咩料啊

Erh

晚安

打曬signal喎，go咗先算。反正你都放棄

Gn

咁食凍豆腐

豆腐

凍豆腐冇咁好食

Ham sup gam jang

最鍾意食豆腐花

但你食唔到熱

你啱呀？

What is jang

Gam

唔心急就食到暖豆腐

禾識gam
Jang係咩

Jang

係

咁唔好心急

豆腐製品都好好食

我唔心急架

慢慢來

好精神咁等豆腐

點解要好精神咁等

唔知呀 一啲睡意都冇
好想訓

乜料啊係咪咩料啊嘅屋企人

邊個惡啲

聽朝要返工？

唔使 冇工返

訓教好冇呢

咁唔使急住瞓啦

不過出親街佢俾嘅錢仲多過我
成日話佢有番工我無 會爭住俾錢

你又做咩唔訓

想點

沖涼未

九點二沖左啦

Erh咁睇定啲先好

慣咗三點幾瞓

咁夜訓有啲咩做

要三點幾先準訓麼

咁快又眼瞓

冇 上連登 睇吓youtube咁

其實頭先可以再訓番都得

好想訓 訓唔着好悶

你留喺度幫人啦大姐

How to唔上心

睇下你自己

你平時有咩鍾意睇？

...訓唔著好悶

唔ff too much 就得
其實只要自卑d就可以

邊幫到 9up吓啫

頭先見有人係到咪諗住傾陣計

做吓其他嘢分心 唔好時刻諗住佢

淨係張床到發呆 好悶好廢

唔好睇

咁坐係到

坐係到同瞓係到發呆有咩分別

點知又唔係太想打字 咪望下你地打

我驚會自己friendzone咗自己
佢可能會覺得我純粹想做佢bro咁

有冇去過銅鑼灣新開嗰間 dokidoki？

冇 咁上吓網

咁都得

未去呀 諗住呢幾日去

但佢叫你介紹靚仔佢識喎

點知就 唔見哂

笑死

上緊啦 睇緊呢個post

佢都試探下都唔出奇既 其實

Dondondon donki~

個個都唔鍾意我

尖沙咀果間長期都逼爆人

都係 可以試吓嘅

夜晚我去鬆一鬆

點會

好呀你去嘅話我知

你啲fans聽朝瞓醒

點解嘅

mon post!

睇下有冇黑朱古力如果你見到話我知幾錢
唔該你

你做曬功課未？

可以呀 個黑朱古力用嚟送禮嘅？

生命滿希望 前路由我創

喊乜

乜呢期興吹棒心事咩

join

金莎？

聽講首先要自己鍾意自己

我都係

係 普通送唔係咩週年紀念大節日

好似得白色同埋普通版

一訓醒要同自己表白十次

你很有自信！

路都行唔到 睇有咩賣都走馬看花 勁辛苦
唔知以為行緊年宵

因為啲嘢平好多人去

我好飄牙的 唔好污染我

比你講一講 即刻垂頭喪氣

不了

殺哂佢地

堅平麼？ 我覺得好似差唔多咁

鍾意完自己先有人鍾意的

哭甚麼哭！

@料 幻愛好好睇

我見到

哭都唔比

搵人開新po

可以！開心感動的哭！

Omg完全冇留意你

你開

支持你